［腳膠召喚]有無巴打試過好似腦魔咁奶女朋友隻腳

由小腿奶到大脾 起勢咁奶

經常

死開啦毒撚

白白滑滑好好奶
加埋佢個怕羞樣愈奶愈過癮

腳膠

無波又點

有冇絲打可以借對腳我奶

邊有咁大條脷
奶到乾哂就唔想奶

加D西零汁啦

奶到對腳紅晒

識貨

係條街無咩人都會奶
由佢抗拒到enjoy

公園之類？

我條女好抗拒